幫fd問-同老闆一齊飲野，佢出左去傾電話，點可以叫佢返黎埋單

你問我答

走左啦仲等

500米內仲見到佢

返咗黎10秒又走左

咁都要你問我答, 仲要幫朋友問

出去拍佢
話有人搵佢